要罷SHK同Swire

新鴻基旗下有九巴，都要抵制罷搭
太古嘅國泰港龍都係

咁無野搭啦wor

行路返工咩大佬

開車啦